隻腳成日甩皮 有冇邊隻CREAM介紹?

又唔痕冇紅冇盛應該唔係疹同香港腳
所以想試下搽CREAM
有冇介紹

甩皮應該係有真菌，試下用揸香港腳嘅藥膏，揸兩日應該會好返

我見唔痕唔紅以為唔係TIM
有冇介紹下

勁過賣廣告個隻
55蚊 平一半